發夢我有個fd係沙田凱X酒店到做廚房，佢話今晚加重料比對狗男女

佢好撚癲 佢最撚憎差佬 仲話今次仲係速龍

佢發夢玩尿都一定架啦 基本消費

佢話會用自己碌尻隊落堆炒飯咁撈下

然後用廚房開工鞋 鞋底好污糟 係d湯同翅浸下

佢冇ac 佢問下各位連登仔有冇咩好建議

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

頭皮 老泥

7/9機場更新 求求大家

白汁龍蝦面

呢排體力消耗大，俾啲子孫佢補下

會唔會熟咗㗎碌鳩

鮑魚味菜

鳩屎炸蟹蓋？
痰撈魚翅

唔好太過份穿煲比人投訴

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

口水 & 尿

精

腳皮蒸魚

撩啲鼻屎眼屎耳屎落鑊兜

魚翅加啲蛋花

鐵沙掌既分派，鐵鏟鳩？

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

撚酒

叫佢同經理投訴囉

用廁所水煮嘢食

米青？

白汁e麵

坑渠水洗菜

啲芝士汁夠唔夠香濃？

酒店Banquet炒散

日期: 9月6號
時間: 17:00 -24:00
地點 : 沙田凱悅酒店 (大學站)
職位 : 侍應
時薪 : $$60💰鐘 (需扣5%強積金)
衣著: 需自備西褲皮鞋
逢星期五出糧

有意請聯絡 6236-3116

牙屎爛鮑魚

M汁紅酒

洗潔精湯/糖水

驚就唔好結婚喇，啋

腳甲屎同白色珍珠

藥房有啲水劑瀉藥（俾小朋友通大便用）
小朋友唔肯食藥，家長會加落啲食物度俾佢地食

口水鼻屎炒飯

湯底用咸水開？

磨D腳皮比佢

香港腳鬆肉

掂食材前R屎眼是常識吧

使乜攪咁多，每碟加幾條鳩毛就正啦，
又唔使咁煩，食唔食中都想嘔

拿呢d就唔使fc

全日所有小便都痾落煲翅度煲煲佢
廁所水當鹽用
括返啲廚房隔油池料上黎用

警告你唔好用廁所水煮野食

鳩屎鳩毛鼻屎鼻毛口水痰耳屎格肋底毛臭腳屎眼毛

人口免治海鮮球

腳皮芝士粉

CS gas 焗黑松露帶子

燒到碌鳩有冇工傷陪

好似黑警經常給鹹水人飲

驚？驚就唔好結婚

肉碎飯

我聽人講三文魚入面有好多寄生虫卵，唔知幾時會對食左既人有負面影響

鳩毛撈落髮菜度

鳩燉翅

阿蛇OT做足咁多個鐘，想要啲白汁補充下都好正常姐

鳩毛蠔豉

洗腳水煲湯

火燒禾花雀

你FD大撚獲
成TEAM 防暴持槍睇撚住你FD炒菜

屎坑刷炒飯

加狗糧落去
今晚會唔會無狗敢食野

我唔信~~~大家唔好再推

諗起就想嘔

銀屑病

重蛋白質唔洗講啦

Mon post 狗會唔會嚇到取消擺酒

如果係真
呢度應該好多人想見識下佢碌尻

咪on9 啦~~你鳩炒飯果碟飯都唔一定係去主家席啦，係無差別有機會去左其他嘉賓席。
俾佢邀請d 朋友真係諗過至好決定去唔去。

簡單啲口水。

真係痾督屎出黎溝稀佢

精製官燕

唔好推啦 保護手足

希望今晚冇份去飲嘅人唔好睇到呢個post

發夢見到好多腳皮, 袋底泥, 頭皮, 用塊面同背脊既油脂粒炒菜
頭髮+碎指甲+碎腳甲 (用blender打做粉)

叫樓面放張貴價酒menu 出黎比 d 賓客叫
反正主人家埋單

鼻涕加落啲魚翅或者海鮮羹

有25炒散幫手

禍必及妻兒朋友

夠膽就搵個速龍入廚房昅住，有人玩野就打爆頭

我願榮光歸香港

枱獎啊！

一諗到就覺得好熱

隊碌尻落去又唔好...驚焗親佢條巨龍
係咁易加啲白汁咪得囉
有湯的話咪加對皮鞋落去等佢多啲牛肉味囉

幫我地同你朋友講聲多謝呀

炒飯最緊要個撚飯

鳩毛用黎做湯底一流

冷飯*

粉c換魚翅可唔可以

禍不及賓客wor, 做主家席好喇，如果唔係我驚你唔夠存貨

屌你過埋先講啦
累到個fd仲要失敗咗咪柒

可能派人入廚房教師傅煮

jj插飯

唔用咸水邊有味，屌你識唔識煲湯。

唔知今晚會唔會有刀手出現呢

用廁所水整野食之前焓到0靚仔比廁所水人飲，而家還比佢地呀ching

痀篤尿做個上湯加色先
再炒碎堆鳩毛炒飯
吐痰白汁代替生粉水埋獻就少不了
可以加小小地下條水坑油積增味

廚房佬水鞋入面d汗水煮紅豆沙

點食呀，睇見D Comment都想嘔

Call隊防暴入廚房熱下

加料加重味精，食好d😂🤙🏻

早排係某間餐廳做PARTTIME廚房仔
做左2日都算OK
點知上星期日實在多人食野
搞到成個廚房忙到仆街
但都唔算咩大問題
直至有個侍應就入來
我見佢面色慌張,心諗佢係咪做錯野呢?
點知佢大叫一聲"咸魚雞粒炒飯一個!!!"
成班廚房師傅同一時間停晒手用一種震驚既眼神望住個侍應仔
我都呆晒,到低發生咩事呢
只見大廚係褲袋中拿一支煙出來,慢慢地放係口中,再點著佢
之後講左一句"準備......."
到低煮咸魚雞粒炒飯要準備d咩呢?
突然之間成班廚房佬一齊除褲
拿條鳩出來係到"卒"個龜頭!!!!
我心諗咩事?
點知大廚即係叫我一聲,你仲唔快d準備?知唔知個客等緊架?!
我只好跟住其他人一起咁樣做,但完全唔舍有咩意義
只係卒下卒下,卒到d鳩屎出來,個大廚即係拿我d鳩屎放係個鼻到閒一閒
講左聲"果然夠咸魚味....."
到個一下我終於明白了,原來一個靚的咸魚雞粒炒飯
係要靠駕屎去吊出個種咸魚味.......
集合了數十人鳩屎,果然令客人吃得津津有味

廁所水 口水 頭皮 鼻屎

派防暴入去用個盾抄菜？

畜龍結咁開心？
要賀一賀啦

順手問佢借胡椒

成班防暴拎cam睇廚房佬煮

推

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

絕到仆街

推到mon post狗睇到

今晚班狗會唔會咩都唔撚食

唔好依家講

提佢喺冷飯撈下，撈完先落鑊

應該完左食落肚先講

做咩要講日期

出一百防暴睇住你煮

呢個時勢，仲唔同狗割蓆去狗狗婚禮，唔慌好人

口水頭皮呢D唔少得啦.
如果咁岩有人黎M有血的話

不明氣體、粉末，不明物品、包裹，蛇蟲鼠蟻

係囉死蠢

新娘新郎好少食野
咁佢的親友咪食晒

可能炒曬成個廚房

飛甩尻毛

鼻涕燴鵝掌

一定要有凍撚水同凍撚茶
最好加埋凍撚樂（凍檸樂）

鳩毛撈發菜

唔好推

鳩屎炒飯唔少得啦

呢排興曱甴
打爛啲曱甴扮黑松露醬

去飲嗰班人情封蘋果日報好喇

以其人之道 還治其人之身
用廁所水煮餸

口水係最基本
佢地新娘新郎 唔食嫁啦
難為比佢請d同事

袋底泥

集J圖比大廚啦

不過唔好玩到集體食物中毒，會俾人告。

曱甴囉，咁撚中意叫人曱甴

去觀塘問下藍絲啊伯啲針係邊度買

結婚係人生大日子 一定要每樣菜都用針試過冇毒先好上菜啊

宜家講咪即係通水，都唔知話你鬼定坐住咗個腦好

我識有個炒散真係做個到
啤酒汽水飲多d

污糟毛巾， 拎d水中左招都唔知咩事

如果有小強,唔好拍死佢住,將佢d卵"審"落d野食度...

好殘忍,唔好咁做

至撚核突既咩都加d 落去喇

鹹鹹地。正過落海鹽

Real?

然後大家集體杯葛婚禮

做waiter分送班伙記先癲 起碼有一半係𡃁仔

五好放毒藥！
d狗無時間查邊個放

熱沙浴

我係一個廚房佬

牙石炒飯

支持

踩到狗屎唔好抺住呀

鳩毛髮菜基本野啦

mon post狗 祝你地食到lamla脷

用拖把洗菜

狗屎

最後都係D賓客食哂新人邊得閒食

如果我係今晚有份去飲就實話突然唔得閒

做咩post出嚟 你係咪on9

將呢個po條link整成qr code，放係每張枱，應該未開席d人就會開始散

花柳米青

鴛鴦炒飯，白色太極嗰邊腥腥哋幾好味

廚房係重要私人地方
絕對有權唔俾任何人入，話之你大總統。

隻狗結婚,仲去賀佢都唔慌係好人啦

阿叔們的濃痰

鼻屎

十幾圍炒飯佢轆鳩想拎傷殘津貼？

落毒毒死晒佢地好過

發夢我個fd又唔會做犯法野 但射精就少不了

如果唔係假膠 咁同督灰有咩分別

我懷疑廚房佬犯法

有冇凍檸水

最後上甜品記得大力R頭
俾啲椰絲落去呀

臨上菜對住打乞知

腳板炸橙汁
坑渠水發鮑魚
頭皮蔡螃蟹
拖鞋炒飯

頭皮炒飯係基本啊

唔好玩屎呀！

廚師持多重刀具 鐵鑊 煤氣 石油汽 火種 被控種極危險攻擊性武器

拉晒囉，宴會直接取消

縮陽小隊可能要駐守廚房

唔係炒之前撈下咋咩
唔會撈落去一齊炒咁癲呀?

頭皮紅豆沙

係咪得我一個睇哂八頁都覺得唔夠喉？？
唔係咁多位巴打嘅建議唔好
而係黑警一日唔撚死都好難吞到啖口水

睇完標題 講到咁白就知得個嚇字啦
所以mon po警察們唔洗擔心，撐警係主流民意
暴徒只係少數，好難咁岩係你結婚間酒店做廚
所以今晚一定要放心食

有無紅白飯？

搞咁多做咩
觸發一下灑水系統
測試防火設施
有無問題

特制狗屎黑森林蛋糕

插落堆炒飯度咪會‘辣’親碌鳩

唔怪得成日唔夠班狗鬥啦，成日有班EQ低嘅傻仔忍唔住口乜都講，對家就打死咗人都封得住口

呢啲心照好啦
唔好po上黎累個fd

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

出現了

千期唔好用痰黎打茨

屎眼味

push

害撚死老友咪你呢d豬隊友
死都要講出來，你以為自己好威？
白痴仔

典型豬隊友教材。
各位手足記住唔好學呢d on9仔

小強腳

會打包份主家嘅送俾對新人上房食㗎

靜靜地贏唔得嘅

我可以提供「沙爹醬」

幾汁, 唔該.

痴線

好波
721
811
831

好難平衡喎
總有啲係白色恐佈 有啲係做實事

唔好玩d普通野

尿-要搵d有尿道炎既尿
牙石-要去老人院搵d長期唔刷牙既老人家拎

屎就一定要玩架啦 最多落多d雞粉遮下d味

大家唔好咁揚，一陣嚇到隻畜聾賴屎就唔好啦

點解同我諗既一模一樣

禍必及家人呀ching

屌你番緊工，笑到仆街。

小心淥親條jer 白汁炒飯

多汁, 唔該.

黑警會派防暴警係廚房睇住 再拉晒食客同廚房老

廁所水

咁咪唔好去飲囉人情慳返

睇字都覺得好味

廁所水 真係走唔甩

many popo friends

聽聞班防暴兄弟去晒廚房睇住
CLS

仆你個街呀
比我做親友一定比少d人情
去到唔敢食

同得狗係fd你覺得有幾無辜
一齊食鳩炒飯啦

有冇人一齊去賀一賀佢

九品芝麻官食譜

我諗無人工都有人肯做

鳩屎當黑松露

煮野唔洗用鹽嘅
係廁所水提鍊出黎咪得

鐵沙鳩

D廚具用充滿汁液嘅格甩底抹下先炒餸

我講明發夢我個fd 假架
但真同假重要咩？
反正加左料班阿sir又唔覺

各位阿sir放心食！冇事架

RYAN REYNOLDS 有段參考片

食緊飯睇。。。想嘔

已fc 驚就改期啦

學下外國人點加料啦

咁我唔去飲了。 一陣飲尿

人子精華

加啲陳皮```
老泥

胡椒粉```頭皮

夠唔夠蛋白? 我一陣順路可以攞d去

Mon Po狗唔洗擔心，
一定係靠嚇，
叫同事放心食！

蛋白質

點解個個都淨係講沙田嗰對狗男女
我個friend表示佢俾人忽略會唔開心
7點，荃灣，有另一對狗會舉行婚禮
近嘅手足唔該去賀一賀佢先出嚟太子

(From tg grp)
任婉華好驚人搞佢 放風話佢取消酒席 但佢又無通知有帖既話取消 媽好亂呀 手足7點去荃灣愉景新城3樓會所一號fact check 下

攞碌鳩 炒飯

啱啦，出席得隻狗嘅婚宴，無個無辜喂佢地食屎啦

我有袋曱甴你個friend可唔可以幫手加料？

有啲黑色嘅野嘅話 加鞋底塵都唔會覺 好似

唔使落鹽

叫啲賓客食得開心啲

驚就唔好食 唔好擺酒

啲肉用嚟抹下抽油煙機呀，鞋底啊呀，抹完先煮會入味啲

陣間班廚房佬明明冇做都俾人打，累及無辜就無謂

適可宜止

白色果d呢就綿花糖黎既，粒粒呢就糖黎既，至於d屎la wor

啲親朋戚友係咪應該唔好去？

大家係到發夢9up咋 假架
各位阿sir唔洗理

阿sir放心食！冇加料架
阿sir放心食！冇加料架
阿sir放心食！冇加料架
阿sir放心食！冇加料架
阿sir放心食！冇加料架
阿sir放心食！冇加料架

飲香賓啦

我驚你唔小心整熟自己條香腸多d...

大家起筷啦吾洗客氣喎

老泥

五大訴求 缺一不可
不分化 不割蓆 兄弟爬山各自努力
BE WATER
8號機場見！

參考下，但我知你個fd有道德，唔會做

個炒飯 得呀！有咸魚味 好咸香 仲有啲咬口

千其唔好mark定邊枱係主家席同埋同事

今晚見準備撩完鼻屎然後再將隻手插落啲嘢飲度撩幾下再送上去比佢哋飲

召喚加料個gif

好治療下

頭油，耳屎
手指甲屎

好驚嚇啊屌

搖柱蛋白炒飯

凍撚水最基本啦

沙田？
唔係愉景新城咩？

真香

你加料, 對新人食到幾多?

搵av output 嘅同事 playback 831 出黎俾佢地睇

下次唔會

鳩毛扮髮菜諗唔諗得過

廚房佬加料好平常
以前聽過單
唔知做咩 條學師加左粒鼻屎加口水
比人食。 之後比人炒左

屌痴撚線

Strong post 推

驚就唔好去飲啦

有時唔使大頭大家都明

記得整濃啲汁蓋返浸味

唔好得個講字

愛滋血煮完仲有冇用

仲刺激過即場拆人情

祝佢年年有今日

黃秋生屌豬肉.gif

小心熱親碌尻

已經有手足犧牲左隻眼，唔好連條丁丁都冇埋

係到搞完先講 而家mon post la

小弟今晚炒散 謹聽各位ching吩咐

..

今晚所有餸都係得一種味-----腥味!

各位請起筷！

冇人食...望住碟野

有發菜的話咪加D鳩毛

白汁抄飯

我係親友一定唔會去

嘩。。。會唔會俾人告咖

會唔會team kill架
新娘新郎多數唔得閒食野架喎

投訴就岩啦 叫佢自己攞證據啦
同埋師傅做野 其他人走開

會唔會派幾隻防暴狗入去廚房架

笑撚死

有冇做pest controls

經血湯

簡簡單單 瀉藥 如順便茶梅 痾到佢腳軟 睇佢點洞房

咁熱實好多汗

去得都唔會係咩好人

好撚核突
不過

好多道菜喎
棟篤特工 鄭中基加料
又鼻涕又尿又臭襪

精液炒蛋

白汁就梗架喇

唔好玩污穢水

[重開-置頂]今晩1930 遮打反濫捕抗威權集會 已獲批不反對通知書

- 幫手推唔該

想食

發夢上菜前去完廁所唔洗手成隻手指插落去

如果有手足要參加 記得唔好亂食，做下樣就走

去得依個婚禮 都唔係好人

黑警唔係好鐘意俾人飲廁所水？
俾佢都試下鹽都慳番

廚房咁熱，冇理由冇汗同老泥㗎喎

樓主咁弱智開post，一陣中毒有晒證據

精華燕窩

去狗狗婚宴真係唔撚敢食野

今晚多好多義工返炒散

唔去咪仲好 佢蝕到入骨

咁快講出黎做咩 應該等真係做左先講啊嘛 而家講左人地就會有防範

辛苦你碌鳩

好想即刻整返碟

新郎新狼七次郎
盡了。

嘩咁大劑今晚唔好去飲喇
都唔使比人情喇都割席
蝕死對狗男女

就真係屎黎既

地下停車場可以話自出自入
有心巴打好易就見到邊架係新娘新郎車
佢地擺酒既地方係3樓 入lobby轉左直行到尾
但 要做野唔好咁張揚

申利：發夢夢到酒店平面圖

耳屎 鼻屎就少不免啦

太過份佢都唔食啦

仲有濃痰

撚啲熱飯
佢個支金剛棒?

想知狗狗見到呢個post會不會取消個婚宴

不過講真 狗狗擺酒
如果咁唔好彩加料飯去到賓客枱
班客都有好大機會係狗

岩啊，學佢地大佬話齋

嘩 一定好多速龍去食啦

點解做廚房會知道個住客嘅身份嘅?

射精落蛋白 屙尿落熱茶 吐痰落魚翅

嘩 唔係牙ma... 咁點得呀....

成班親朋咪...

成千人

諗起新娘望住隻狗公食第個D精落肚

［整合］離奇命案

你曳曳呀

緊係係啲餸上面插啲佢老婆同其他佬啲相既旗仔啦

有冇凍撚水？

隊碌鳩落炒飯到會唔會太癲 整熟自己碌鳩

Push

凍撚香檳

免費提供精液同指甲

主家席大大份

新郎新娘應該食唔到幾多
有冇辦法直接攻擊
酒？

Wtf

口水 鼻涕 痰 頭皮 鼻屎 耳屎 老泥

有無發菜蠔豉，你懂

黑警仲有朋友？

腸仔炒飯

可惜新人應該唔得閒食野
賓客rip

咁咪辣椒炒飯囉

又會知對方係速龍？

沖廁水煮唔洗落鹽

髮菜

係囉

如果新娘飲果啖湯有精
就變成係佢口爆左個新娘
諗起都興奮

仲要係畜龍

要神不知鬼不覺

最好一定是鼻史, 耳史, 狗史, 豬史。
廖是沒有用的。
一定要用史。

河馬腳甲泥鄧水魚頭皮湯

屹屹屹

佢真係你朋友 ？真係今日荃灣結婚？ 有冇佢老公d警狗相

屎尿屁基本野

新朗哥同新娘未必有時間坐低食㗎
記得私底下整返幾味俾佢地仲要確保佢地食到呀，餓親就唔好啦

每碟菜都打返個鳩頭大芡

$60咁少錢

新郎新娘邊得閒食飯, 賓客慘了

既然主家席未必得閒食野
咁主攻凍撚香檳&凍撚紅/白酒

口水 痰呢啲基本啦

到時每樣菜送到去個陣
每次都陰陰嘴係到笑

睇下班人仲夠唔夠膽食

用動物果啲 廢事佢拎去check就唔好

係我就臨時甩底

碌尻會熟

豬左，下次應該落完料先出post等佢永世難忘

成個 post 都好滋味

fight club

千奇唔好玩屎

做廚無NUMBER WOR
不過你照投啦 經理會跟進

哩一招好撚毒呀，屌

唔知會唔會派畜聾注守酒店廚房

[重開大整合] 831事件未必得2個死(2) 荔枝角站石硤尾站cctv都好關鍵

UPDATE

引用巴打 米字人嘅Post：
荔枝角站石硤尾站cctv都好關鍵

(引用巴打 少兒吥乳嘅Post：)
Pish

搵媽媽

聽日9月6號
1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

炒散都要扣老強？

去狗屎收集箱,執d狗屎
酒店出面有2個收集箱

正呀正呀

吹太大，你估其他廚房佬經理會唔會陪你癲

果然無睇錯你

紅燒雙氧翅

知道左唔通真係搵隊防暴入廚房咩
淨係嚇鳩佢都好玩

陣間無人去但係成街防暴

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

剪撚碎啲鳩毛用黎炒飯！

防暴睇撚住佢地煮

千祈唔好加屎 如果唔係唔夠味

袋底泥 溝 黑松露

有咩餸先 睇餸做人

搵隊防暴入廚房一字排開望到實一實包無事。

做佢地親戚朋友真係慘

痾住咁走

精液蛋白蟹王繪西蘭花

昨晚個死仔朋友貪玩，係我個湯度落瀉藥

想噁

整污糟碌尻

鹹水基本嘢啦

剪碎佢真係好撚毒

真相好恐怖
要周圍貼~~

叫佢自己拎去化驗，提供資料，咁經理先處理到

諗起就開心

有冇過期催淚彈加料啊
聽講有毒

SDU 接管廚房 煮食物 拎枝槍指所有住廚房佬同waiters waitress

我以前都係做廚房 好撚憎啲閪客！
試過有黑警入黎食 照加料！

佢地仲夠膽出嚟擺酒

多數新郎都冇咩時間食野

佢地呢餐應該幾補下 咁organic

唔好浸啦 咁撚核凸

主家席一定要重料

你少擔心人 人地廚房猛鳩黎

千企唔好響婚宴洒溪錢，好多老人家在場，班老一輩見到實好嬲
一陣有人爆血管會紅事變白事
求下大家千祈唔好

之後望撚住佢地食

睇到炒飯個度feel到條撚辣左一辣

毅進仔今晚結婚結得開心D啦

凍撚水

特製汽油蛋
撚狗雙輝
菠蘿攬炒飯

撒D狗糧入去

聽講黑警俾廁所水手足飲

要叫朋友唔好出席，免得食屎

M巾湯包

唉 831手足...

搵個細路入去叫個新郎做爸爸已經夠做啦！

使唔使call條女入黎幫手起機？

講真今日係麻包袋日
暴大隔離仲要成班冇gear

玩鼻屎耳耳屎

聽過有人做水吧見到D西客,
放條J去杯凍檸水/茶度浸一浸先拎出去

屎尿是基本吧 加隻過街老鼠肉 賀賀佢

廁所水真係基本

鳩屎炒飯

做完先講…而家講定先會被防避

白色芝士

驚就唔好去飲

幫佢報警啦
等佢啲手足射下TS賀一賀佢

鼻屎粒炒飯是常識吧

口水 鼻涕 精

耳油炒飯
鼻涕燉湯

唔熟廚房
總之食唔出有味都ok

全部餸抹下廁所

831事件要尋

1.所有受害人失蹤人士姓名

2.8月31日至9月1日 所有地鐵線CCTV

3.近日自殺人士自殺地點CCTV

4.近日自殺人士與831太子站受害人有無關係，例如曾經報警搵仔

今晚記得實時報導下！

廚師最安全
可以在乳豬醬 蒸魚豉油 度溝混

我諗去飲班仆街
應該除咗橙同雪糕
夠膽執走
其實餸唔敢食

整個子孫炒飯 祝佢兒孫滿堂

直接痾條屎當海參

會比人周到個d就唔好玩喇
例如有毛有砂石
玩d撈得入去 食落又怪怪地味既野
例如痰鳩屎真屎病菌肉類加隻斬件老鼠入去

講完都想嘔

結婚喎

發夢夢到
識玩一定係搞鳩主人家啲朋友親戚
點樣令一個人收恥
一定係禍及朋友家人
令到佢難堪
再要疏遠 分化大家

千奇唔好識打爛碗碟 倒瀉野
一定唔可以喺廁所痾到成地屎
整塞廁所 等啲賓客唔盡興 咁就無謂

西炒飯

洋蔥炒屎

推！

唔小心噴左一公升口水落去 依D少不免啦

小心藍絲玩番我地轉頭

推。

一定要加啲食到佢痾既野
等佢今晚老婆都冇得屌
成晚瘋狂去廁所

到底連登仔有幾多朋友

袋底泥炒飯

冬菇加髮菜

禍必及家人

推都佢食物中毒掛9埋

一日都強姦金

鳩屎啦
即係包皮垢
夠晒味

記得撈得好d
表面睇唔出

1st - 去酒店出面 狗屎 收集箱收集 狗屎

2nd - 將 乳豬醬 和 狗屎 撈埋一齊,攪攪攪,份量1:9
(乳豬一定多人食,又一定點醬)

3rd - 準備蒸魚用的豉酒 撈 狗屎 份量 5:95
(蒸魚多人食)

咁一定無人發覺

用腳洗米是最基本

搞到今晚入座率得1成

鳩毛髮菜基本啦

白汁。

肚臍屎腳甲基本啦

需要大量喎

個炒飯就轉做咸魚雞粒炒飯

凍撚系列
濃痰撈翅

汗水當鹽用

屎塔水吊味 咸咸地

落瀉藥
用萬能膠封屎塔

哇正啊

up

加d鼻屎落去

每個鐘貼60比你 求下你比我返工

結婚應該唔得閒食野架啦
咁搞即係玩鳩d親友姐

btw,

廁所水浸菜是常識吧

未食都覺得驚
btw咁快篤穿唔好wor

啲飯咁熱會唔會殺精㗎

洗襪水 當上湯

G持
但求下手足小心啲唔好炒熟自己碌鳩

有消息指轉咗場去𤤿麗灣 ClubOne銀灘，有無馬灣居民可以幫手FC下

From 阿囝搵老豆老母

所有廚房佬打個濃濃的落每一樣食物度，幫每位賓客補充蛋白質

係真都唔好係度講啦 人地點落手呀

送咸檸七

比義士咸水過癮

警嫂嘗白汁

推比來賓睇，食食下有鳩毛好笑

直接係接待處啦
未放低人情即走

係到擺酒唔一定要住客 只係book個場地

.

生命炒蛋

唔使架喇依家佳寶有得賣(好似係)

諗起四大長老排隊去廁所
咁啱又塞撚晒喎
咁點算呢

龍汁

第三位姓鄔 統一啲寫返鄔小姐

搶手工

大家9月8日去美國領館好似爭樣嘢.......

我喺連登出嘅，大家覺得點？

玩屎

不要忘記經血

唔好哄我呀

屌你地得個講字！今晚準時7點半太子獻花！

今晚7點半呀幫手推!!!!!

大家估下仲有幾多賓客會去
份人情

投訴? 但係經理手頭上未必有資料喎

酒店門口有2個 狗屎收集箱

麻煩主家席啲嘢落力重手啲

好核突

加少少腳皮

隔離城門河水質如何？

一定要玩屎

鮑魚汁

芝士粉啦
蒜泥啦
白汁啦
獻汁啦
黑椒啦
髮菜啦
呢啲基本野啦

痴線咁揚做乜嘢

見到啲字都想嘔

求婚禮直播

城門河水

個問題係喺個「掣」到呀

巨龍汁炆鮑片

地溝油炒野

成班打 J 好撚 high ?

有咩想問🤪
利申係果度炒左4年散

千其唔好驚到取消

呢個荃灣ga

推到過一排警嫂有咗 然後阿sir幫樓主朋友養一世黃底DNA便宜仔

撚酒，撚撚下。細佬都醉埋

。

鶴頂紅

直頭屎啦

驚就唔好結婚!

小鳳姐出黎啦

散席係門口大聲問 今晚餐飯好唔好撚味呀

落幾滴屎水，食唔出味，但係又好正窩！我認真
賓至如歸

記得主家席要用最靚料啊！

老豆搵仔度搵唔反既？我今日都睇到，定我唔識搵

咁仆街

糖水多數冇人食。唔好哂料

Ching 布冇牙石?

就算佢睇到咁又點？取消唔好擺酒囉

btw，珍惜食鹽，善用廁所水！
添加蛋白質，污水循環再用

磨碎烏蠅

驚唔驚淥親碌鳩?

酒店外有2個 狗屎收集箱

去得飲嘅，點都有幾圍係佢啲冚家鏟同事啦，分分鐘仲要一家大細咁去飲。

做人情利是係一張紙

寫嘅係:太子站死幾多人呀？

等佢今晚都唔會硬

唔駛攪咁多野，用廁所水就得，鹽都唔駛落!

下次結過囉

唔好俾自己D嘢佢食，對自己唔好，出去公園後巷執D啦

點解唔玩完先爆出黎

尿用黎煮海鮮，提味

白汁多唔多蛋白質架

邋遢得過人屎？

721 831

召喚荃灣手足

其實擺盤可以諗下

諗到都想嘔

咁都有2000正評

放個催淚彈彈殼落去一齊炒啦

其實唔駛落野，揾個人扮乞兒係廚房行出嚟，一路行，一路挖住鼻屎講:恭喜啊sir
仲有人食得落?

睇個post睇到好想嘔

咁鍾意話人甲由,拎幾隻甲由磨粉加入去炒餸

pish

入面果班大部分都後生仔做侍應
利申：食過

加落炸漿咁炸一定更脆皮

勁

其實我哋廚房佬咁辛苦，OT咁多個鐘，有時見到好似呢啲咁嘅晚宴，想射啲子孫都好正常。

頭皮 鼻屎 眼屎 耳屎呢d無得講

打隻蛋落去

PUSH

玩鳩啲做人情比佢既撚屌，好！

有好多唔同菜式架，不如一齊估下食乜?

popo燒港豬?

婚宴菜譜

鳩屎係基本盤

今晚d賓客

慢性鉈中毒

其實新郎新娘係冇乜時間食野
通常唔係道道都有得坐低食
所以每一碟都要製作精美

唔好炒埋碌鳩

整杯凍L水

一個訴求，今晚之後徹底消毒

無論樓主講真定假 佢睇到今晚都會食唔安樂

廁所水可以一戰

落重胡椒

睇片

改個好菜名先

點可以唔請返佢食椒？！

鳩屎 腳甲屎炒飯

老公啊
兜翅加左D蛋花又幾好味

如果你地真係去搞，就只係搞散成個運動！

第一，酒店可能有其他新人，如果去搞，好大機會會影響到其他無辜嘅人！

第二，大家仇警我知，嚇下佢哋，增加佢哋心理陰影面積，我贊成！
但如果真係去衝擊人哋婚禮，就純粹只係發洩，對成個運動一啲幫助都冇，只會令人對示威者反感！
政府同班高級狗開心都嚟唔切！

第三，我相信真正嘅勇武唔會做呢啲嘢，三個月以來我睇到勇武嘅每一個決定，進退有度！智勇並存！
但如果今日有人去搞人婚禮，就係陷真勇武於不義！

第四，不分化不篤灰不割蓆，兄弟爬山各有各做，唔代表睇住你行錯路，睇住你對個整個運動會有不利影響都唔出聲！
依家最重要嘅係搞好9月8號嘅文宣！只有美國立左民主法，先係我哋最強嘅後盾！

Ｍ巾湯底

其實新人無咩時間食嘢

過主啦

腳皮當陳皮用基本野

米青 !

講經咩 有時間過太子幫手啦

通常酒店擺酒 新人當晚會住酒店
會留定餸送上房, 呢個時候要小心處理食物

咖喱飯 芝士龍蝦 自由發揮

有名有姓，點會整錯人

黑警可以請得啲咩人 咪又係黑警

參考廚房佬rap

你都ON撚鳩鳩,三個月黎都係果句唔係有義士衝,條例三讀左啦

炒完碟飯唔小心跌咗落地
唔緊要 3秒執返冇事

正
但啲賓客

口水everywhere 都夠

留名G持

3秒定律

硬幣有好多細菌

吳sir你好 今晚聞下啲送先好擺入口

頭髮好毒嫁

hi 啊sir

講就易

咁多檯客

邊有咁多白汁

除非成個廚房都係黃
/送菜果個是黃 送去主家席

黑警 還鳩

出年再搞過了 今日你成功機會係零了

如果有人有大傷風感冒就最好，叫嗰個人吐督口水落去，染病機會甚高

最後個炒飯
鹹魚雞粒炒飯

唔好落毛 好易識穿
液體為上策

半固體用少少水溝稀先落

將啲曱甴屍體磨成粉 加落啲餸到炒
包保食唔出睇唔出

急屎添,沙田邊度有廁所

陳年袋底泥紅豆沙

廚房大佬正常大過樓面大佬

再加d白汁補補

落山埃毒死佢地仲好啦 平時俾咁多過期tg我地吸 你地都有今日啦

口水 耳屎 鼻屎 鳩屎

袋底泥啦

有無中出紅豆沙食？

精液蛋白龍蝦伊麵

就算唔係真，都覺得好爽，搞到佢地人心惶惶
仲想無後顧之憂？返大陸啦！

殺人於無形嘅口水
啲廚房佬個個成口臭煙味

熱鳩浴

加係D酒呀,茶到好D
結婚果2個其實好少食到野

未曾交稅已清醒
不來入席冇人情

有證據就拎出來

射落杯合巹酒到，要佢吞住第二個男人嘅精嚟開始佢哋嘅婚姻

伙記～medium rare

又係喎

teargas 伊麵

咁大件事

呢個婚禮幾難忘，唔係個個得架

鳩毛碎撈發菜是常識吧

屎味朱古力
生命麵包

海水調味

朱古力

滿精全席

事但啦總之就唔割

有無菜單睇？

得一架狗車，未見防暴

咁揚，陣間一隊速龍帶齊架生入廚房睇住你煮

高溫炸後微鹹香

呢間好多炒散

要小心處理排泄物同徹底煮熟
預防禽流感

加d瀉藥

集體食物中毒就正啦

精液煎蛋

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

睇字都想嘔
正

我諗佢會取消婚禮啦

食返個體液放題先

非洲叉燒包

lm

坑渠汁打獻

一定唔會啦. 睇佢職業就知份人係點
以呢類人心態最多餓成晚唔食.等來賓食出事
真心最慘係來賓又要比錢, 陪你慶祝之餘食加料野

成班暴大生做waiter

有無性病傳染病巴絲去幫幫手

食咁多精落肚會唔會有bb

你唔好害佢啦
密都唔加

呢兩個月都要ot 日日對住啲菜 想同啲菜發生性行為好合理呀

咁早講

最新消息
條女驚到要轉場去𤤿麗灣

最後一刻轉場?? 點轉呀大佬
人地唔洗準備既

叫你朋友直接罷工

洗頭水唔好哂

賓客食食下 嘩 d翅 好足料 好杰

千奇唔好落香港腳皮同灰甲碎呀

佢以為轉場就避到 ?

賓客們請自備乾糧

鳩毛

傻既。條女都唔知吞過幾多手足既精啦。
黑警OT，老婆3P

發夢我有個fd係沙田凱X酒店到做廚房，佢話今晚加重料比對狗男女

推出去
搞到冇人去

做主家一圍都好忙

做咩咁揚 一陣畜龍full gear入廚房

沙田淡水沖廁

Ching ho ball

睇到呢個post 都唔開胃

今晚啲餸會唔會太鹹

酒店嘢食無味，加白汁好唔好

我有次發夢煲翅成煲都係牛眼，好似係咁叫還眼咁，嚇能到我醒左

廁所咪有材料囉

掂喎

咸雞炒飯
蛋白炒飯
白汁芝士龍蝦

今晚d餸實好濃味

拎啲蛇蟲鼠蟻整個湯包 同啲翅一齊煲

播啲經典好歌輕鬆下。
我最欣賞啼笑姻緣，分飛燕，山伯臨終呀咁。

boogers and cum!

嘩

叫雞巴打，有無菜花多，過d比佢地

咁佢啲賓客仲夠唔夠膽飲佢呢餐？？！？！

唔好俾佢地知呀

咪係, 今日先知即日轉到? 無可能喇!

屌你！而家講出黎做乜
緊係等佢食完哂先講啦
到時死無對證
就算係假，食過既都疑神疑鬼

咁飲多 d 水，痾咗先

梗係唔同啦，依家阿警嫂肯定腳震震

之後即刻整凍撚茶咪得

啲餸應該幾禾味

比番啲Tear Gas佢

留名睇一隊速龍入去監撚住個廚房做野

去得
一係藍 一係狗
並沒有無辜的

mola mola

緊係袋底泥啦！

之前咪有個行為裝置藝術掛哂D催淚彈起天橋到
囉幾粒省下鑊, 炒野都香D

請D狗飲凍撚茶

微妙捲髮菜炆鮑片

胡椒炒辣蟹

我都收到風 某站網民已經滲入廚房

鼻涕翅/湯

仲有牙屎

轉你老母咩on9

射啲白汁畀佢囉

有營養

啲賓客一係藍絲一係警犬 仲邊有其他親戚朋友會去

Book咗二卅圍，冇人去個個做唔足禮都夠死啦~

食魚翅，咁唔環保

去賀一賀先

叫暴大人去喇咁近

親戚朋友表示有野做，黎唔到

搵用過既tg黎熬上湯

本身都似臭臭腳味，加多d都唔覺

tg放題

一陣就去賀一賀。

已搭單傳呢個消息入廚房，據消息來源話部份人會特別招呼，場內抄散會配合。

好想食

咁鍾意鳩射辣椒水同胡椒噴霧
照版煮碗喇

一定有好多狗去，大家拎定相機去點相。

麻包袋今晚唔好玩

準時呀

True
無可能轉得切
一係取消

黑警唔找數，吹咩

831 cctv

屎

啲賓客食都食得唔安落

咩啊，今晚有兩對狗結婚
呢對係沙田
另一對轉左去珀麗灣
唔同人黎嫁

好期待今晚究竟係點樣

新婚禮物～
下次結婚記得講一定送大禮

小心DNA

拎碌鳩去炒飯唔怕整親咩

以後班狗結婚最好番大陸搞 香港酒店有宴會通常請大學生炒散

龍汁燉燕窩
比警嫂補下

仲有禮金可俾n+1
問起就講祝你地幸福到加零一

櫃頂位 10年唔洗一次啲位 揾隻手指 liu 一liu 就得
好多曱甴屎千奇唔好試下撈

其實新郎冇時間食野，玩其他吧

估下有幾多狗同事狗朋友去佢果餐呢

腳皮炒飯

依家成個連登都知佢擺酒

佢班朋友都未必去啦

爛屎撈蟹膏

希望有live睇

食食下有條鳩毛

食加料魚翅

拎條魚同你個fd口交

d 狗會食得好開心

貼錢做

不要說警嫂，試著說母狗

入場前扔啲螢光粉去啲賓客到啊記住

倒貼都有人反

咸魚雞粒炒飯

原來除咗西炒飯之外, 仲有鳩炒飯

笑到仆街

唔好推啦

腳甲屎

Call防暴去撐場啦

ballroom同自助餐間餐廳叫cafe係同層
職員問你去邊答去食buffet就得

全家係曬度，一定重有好多犬隻在場。

絕對係好時機，手足企係出入口逐個影大頭，點曬相先。

日後清算實有用。

禍必及系列。

化學閹割

鹽都唔洗加

發夢發大啲
賓客都食得開心

好癲呀

enjoy popo

我要同佢有關係嘅所有人食屎呀

白汁好基本啦

你哋唔好咁啦，我有個auntie識個新娘，我都係叫佢扮肚痛咪鬼去啦

唔好玩屎就得並雖然狗好鍾意食屎

不要玩食物

推！煮d好嘢佢地嘆

請佢含家食屎

一定係狗糧
碟碟都加狗糧

睇po都想嘔

好玩唔玩梗係玩屎！

We serve with surprise!

廚房佬碌鳩到底咩構造 又防熱又防凍

銀龍白汁

加料乳豬
"米青" 魚翅羹
大家今晚飲多啲招呼唔到

咁玩法全體賓客入醫院都似

吉野家爛左喇事件後重現白汁飯

好夾

最緊要live

鳩毛切到勁碎落係髮菜度

去咗就出返呢，否則庶打就少咗人。

愛心滋補精華液

落啲催情劑算啦

鳩屎

[重開-置頂]今晩1930 遮打反濫捕抗威權集會 已獲批不反對通知書

一日飲幾餐好忙...

怕唔怕樓面唔小心倒瀉野落新郎新娘度呀

聽到都想嘔

瀉藥 之後成班人一齊搶廁所 有一大班人去唔到屙 到時屎橫片野

米青

我知邊個
今晚popo實食得好滋味

鳩毛髪菜

好撚正

我係賓客真係乜都唔敢食

你個frd好危險

柯屎入湯

跟住我一齊嗌
香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

香港警察 強姦謀殺

搞搞下全部都係加料d食物係伴碟

啲菜拎黎炆下個屎忽先炒

集體怕會報食環

😂

［年年有今日］沙田凱x眾巴打可以嘗試以下時間表玩死狗男女

不肚瀉就得啦

你地應該要有正義超人話比賓客聽有人咁做。

正呀 加油落力煮

用葉抹屎眼

啫啫芥蘭

瀉藥

廁所水冇得走啦

唔鼓勵啊

可改善

打河 出菜個班又加下料

和味

係我就唔去飲喇今晚個餐諗起都飽

食左碗翅扣喉 嘔番出黎算啦

指甲碎拌飯

菊花撚飯！
賓周兜麵！
唔係唔玩屎呀

加呢d

曱甴蛋紅豆沙

唔夠米青加料請在此吹鷄，呢度好多巴打會幇到手机

師兄你保重呀
唔好太搏命

菊花壽桃蓮容包

食屎食尿真係基撚本

但啲新人 唔得閒食
得啲客人食

真。「口水」雞

大家緊係未婚
結婚對男女其實無乜機會埋到位食野

咁大頭嚇撚洗人

真係好痴線

得把口系列

幾時死

春袋泥 腳甲屎 呢兩樣廚房佬必備㗎啦 唔使教啦

啲湯呀翅呀，攞對鞋落去浸下，擦走啲陳年績

推😛